# kuber-03-2022-course

## CONTRIBUTORS

- [Осипенко Александр]()
- [Леонов Константин]()
- [Григорьев Антон](https://gitlab.com/grianton535)

## TODO

- [x] Выбрать тип кластера (managed, self-hosted)
- [x] Настроить авторазворот кластера
- [ ] Настроить авторазворот мониторинга кластера
- [ ] Выбрать приложение для развертывания

## RULES

- Работа ведется в ветке, созданной от ветки develop
- После прохождения всех локальных тестов и ревью, ветка мерджится в develop
- Каждое выполненное todo, кроме первого, мержится в мастер из ветки develop после дополнительного ревью
